<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--
Dutch language XML file, used for page contents.

Developed by AvB, aliases Uther, UPendragon.
Date   : 07-2023
Version: 1.0

(c) 2023, artvabas
-->
<root>

	<!--Default.aspx-->

	<default_data>
		<header>Software Solutions</header><!--node 0-->
	</default_data>
	<default_data>
		<paragraph><!--node 1-->
			Als u op zoek bent naar op maat gemaakte software, maar niet de zorgen wilt hebben over het ontwikkelen, onderhouden, 
			hosten en netwerken. Zoek dan niet verder, want artvabas kan een geit aan, en degene die een geit aankan, kan alles aan.
		</paragraph>
	</default_data>
	<default_data>
		<paragraph><!--node 2-->
			artvabas is gespecialiseerd in het ontwikkelen van software oplossingen voor non-profit organisaties en particulieren. 
			Niet alleen voor het ontwikkelen van de software, maar ook voor softwareonderhoud, hosting en softwarenetwerken.
		</paragraph>
	</default_data>
	<default_data>
		<paragraph><!--node 3-->
			Maar het belangrijkste is dat je altijd de controle hebt. U bepaalt zelf wat en hoe u het wilt, en hoe ver onze 
			service voor u kan gaan. Dit alles voor een goede prijs, soms alleen voor de kosten of zelfs gratis. Ja, we zijn 
			leuk-gek maar zeer professioneel, open en transparant. En waarom? Heb ik je niet verteld over de geit!
		</paragraph>
	</default_data>
	<default_data>
		<button_link>Lees verder</button_link><!--node 4-->
	</default_data>
	<default_data>
		<header>Aan de slag</header><!--node 5-->
	</default_data>
	<default_data>
		<paragraph><!--node 6-->
			Hoe het werkt? Vul het contactformulier in of stuur ons een e-mail met uw wensen. We nemen contact met je op voor een 
			kort interview om te zien als we al uw wensen begrijpen. Dan...
		</paragraph>
	</default_data>
	<default_data>
		<link>Lees verder</link><!--node 7-->
	</default_data>
	<default_data>
		<header>Nazorg</header><!--node 8-->
	</default_data>
	<default_data>
		<paragraph><!--node 9-->
			Wanneer uw aanvraag operationeel is, kunt u de eerste twee jaar genieten van ons garantieprogramma. Hierna kunt u 
			beslissen om te profiteren van een van artvabas onderhoud...
		</paragraph>
	</default_data>
	<default_data>
		<link>Lees verder</link><!--node 10-->
	</default_data>
	<default_data>
		<header>Schenking</header><!--node 11-->
	</default_data>
	<default_data>
		<paragraph><!--node 12-->
			Als u een non-profitorganisatie of een individu bent, kunnen de kosten gratis of zo laag mogelijk zijn, afhankelijk 
			van de toepassing die artvabas voor u moet ontwikkelen. In feite gebruiken we een donatiesysteem voor...
		</paragraph>
	</default_data>
	<default_data>
		<link>Lees verder</link><!--node 13-->
	</default_data>

	<!--About.aspx-->

	<about_data>
		<title>Over</title><!--index 0-->
	</about_data>

	<about_data>
		<paragraph><!--index 1-->
			artvabas is geen bedrijf, organisatie of instelling. artvabas is een persoon die heeft gewerkt als ICT Manager en 
			als Software Engineer voor de laatste 30 jaar. artvabas houdt ervan om software te bouwen en ICT gerelateerde vraagstukken op te lossen.
		</paragraph>
	</about_data>
	<about_data>
		<header>Doel</header><!--index 2-->
	</about_data>
	<about_data>
		<paragraph><!--index 3-->
			artvabas doel is om non-profit organisaties en individuen te helpen met hun software en ICT gerelateerde ideeën of 
			problemen. Dit op een semi Non-profit basis, het enige wat artvabas vraagt is een kleine donatie voor uw waardering. 
			Alleen de kosten van Internet gerelateerde diensten, zoals het hosten van databases of cloud gerelateerde netwerken, 
			enz. Deze kosten worden volledig aan u gefactureerd, zonder enige winst van onze kant 
			(zie ook
		</paragraph>
	</about_data>
	<about_data>
		<link_donation>Donation</link_donation><!--index 4-->
	</about_data>
	<about_data>
		<header>Waarom?</header><!--index 5-->
	</about_data>
	<about_data>
		<paragraph><!--index 6-->
			Want veel non-profit organisaties, zoals; sportclubs, publieke organisatie, stichting van openbaar nut, openbare 
			instelling, vaak moeten werken met niet geperfectioneerde software of ICT-gerelateerde structuren. De belangrijkste 
			reden hiervoor is vaak geld of de kennis. Ze hebben vaak niet de mogelijkheid om professionals in te huren voor het 
			ontwikkelen van de software die ze nodig hebben of voor andere ICT-gerelateerde oplossingen. En het is altijd goed om 
			iets terug te doen voor de maatschappij, daarom doet artvabas dit als vrijwilligerswerk.
		</paragraph>
	</about_data>
	<about_data>
		<header>Wat</header><!--index 7-->
	</about_data>
	<about_data>
		<paragraph>
			<!--index 8-->
			artvabas kan allerlei soorten software ontwikkelen en onderhouden; mobiel (telefoon, tablet), desktop en 
			webapplicaties. Maar ook databases, IoT (Internet of Things) en Cloud oplossingen.
		</paragraph>
	</about_data>

	<about_data>
		<see_also_title>Zie ook...</see_also_title><!--index 9-->
	</about_data>
	<about_data>
		<see_also_button>Aan de slag</see_also_button><!--index 10-->
	</about_data>
	<about_data>
		<see_also_button>Nazorg</see_also_button><!--index 11-->
	</about_data>
	<about_data>
		<see_also_button>Donatie</see_also_button><!--index 12-->
	</about_data>
	
	<!--Contact.aspx-->
	
	<contact_data>
		<title>Contact</title><!--index 0-->
	</contact_data>
	<contact_data>
		<subtitle>Hoe contact op te nemen.</subtitle><!--index 1-->
	</contact_data>
	<contact_data>
		<paragraph><!--index 2-->
			Als u vragen heeft of als u wilt dat artvabas een applicatie voor u bouwt, vul dan het contactformulier in
			hieronder en klik op verzenden.
		</paragraph>
	</contact_data>
	<contact_data>
		<see_also_title>Zie ook...</see_also_title><!--index 3-->
	</contact_data>
	<contact_data>
		<see_also_button>Aan de slag</see_also_button><!--index 4-->
	</contact_data>
	<contact_data>
		<see_also_button>Nazorg</see_also_button><!--index 5-->
	</contact_data>
	<contact_data>
		<see_also_button>Donatie</see_also_button><!--index 6-->
	</contact_data>

	<!-- ContactControl.ascx -->

	<contact-control-data>
		<about>Waarover wilt u contact opnemem?:</about><!--index 0-->
	</contact-control-data>
	<contact-control-data>
		<kindof>Wat voor soort toepassing(en)?:</kindof><!--index 1-->
	</contact-control-data>
	<contact-control-data>
		<platform>Voor welk(e) platform(en)?:</platform><!--index 2-->
	</contact-control-data>
	<contact-control-data>
		<email>Wat is uw e-mailadres voor contact?:</email><!--index 3-->
	</contact-control-data>
	<contact-control-data>
		<phone>Wat is uw telefoonnummer?:</phone><!--index 4-->
	</contact-control-data>
	<contact-control-data>
		<letter>Uw brief?:</letter><!--index 5-->
	</contact-control-data>
	<contact-control-data>
		<submit>Verzenden</submit><!-- index 6-->
	</contact-control-data>

</root>